5/10完約 sales請出招求抵plan唔求快

如題 求4g 21m 3gb以上無限fup 有學生證

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks